李佳芯（ali）而條港獨撚，我地一齊制裁牠

Alipay，大大個名寫撚咗依個apps度，請大家唔好用
仲有林慧華而依條仆街，竟然叫人唔好自殺，黃尸廢青應該一早要死，請大家唔好玩完美世界M
仲有校長譚永麟，89年竟然要求平反64，請大家唔好再聽牠的歌，已經有市民踩爛曬佢啲黑膠唱片

請各位手足補充

五毛出手攻擊李佳芯，一於同五毛鬥過！

仲有文滙報當年社評開天窗「痛心疾首」⋯［img]

仲仲有，689 登報強烈譴責中共當權者血腥屠殺⋯⋯

仲有文滙報當年社評開天窗「痛心疾首⋯⋯